有冇人用咗阿冰呢句說話做瞓覺鈴聲？

早唞啦阿B, Muah

瞓覺鈴聲係咩事要特登校鬧鐘去瞓覺？